<resources>
    <string name="app_name">Dragg</string>
    <string name="nomeDragg">Dragg</string>
    <string name="LogoMain">TODO</string>
    <string name="cadastrar" translatable="false">Cadastrar</string>
    <string name="menu_home" translatable="false">Inicio</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="voltar" translatable="false">Voltar</string>
    <string name="ffff">TODO</string>
    <string name="vamos_come_ar" translatable="false">Vamos Começar</string>
    <string name="sobre_n_s" translatable="false">Sobre Nós</string>
    <string name="come_ar" translatable="false">Começar</string>
    <string name="deslogar">Deslogar</string>
    <string name="nome">Nome</string>
    <string name="senha">Senha</string>
    <string name="e_mail">E-Mail</string>
    <string name="senhaa">Senha</string>
    <string name="cadastre_se">Cadastre-se</string>
    <string name="entrar">Entrar</string>
    <string name="seja_bem_vindo">Seja Bem-vindo</string>
    <string name="oque_deseja_hoje">Oque deseja hoje?</string>
    <string name="jogos">Jogos</string>
    <string name="imagens">Imagens</string>
    <string name="outros">Outros</string>
    <string name="Aviso" translatable="false">Ooops ainda estamos desenvolvendo isso !</string>
    <string name="sobre">Sobre</string>
    <string name="informa_o">Informação</string>
    <string name="seguro">Seguro</string>
    <string name="criador">Criador</string>
    <string name="esporte">Esporte</string>
    <string name="offline">Offline</string>
    <string name="anime">Anime</string>
    <string name="recomendado">Recomendado</string>
    <string name="selecione_o_g_nero_do_jogo">Selecione o gênero do jogo</string>
    <string name="texto_informacao">Um App desenvolvido para pessoas da comunidade gamer mobile que esteja procurando por jogos recomendados por outros gamers. Tendo nele algumas funções a mais como uma parte para baixar papeis de parede dos jogos que estão sendo recomendado para o usuário.</string>
    <string name="texto_criador">Olá me chamo Dhominy Murillo e venho trazendo esse App para a galera dos games. Lembre que os jogos estimulam a criatividade e ainda trazem horas incríveis de diversão. Então espero que gostem e aproveitem bastante e se divirtam.</string>
    <string name="bom_jogoooo">Bom Jogoooo !!!</string>
    <string name="texto_seguro">Um App totalmente seguro e confiavel, pode ficar tranquilo os links em que você vai entrar vão te levar para a PlayStore ✅ (Jogos populares jogados por varias pessoas ao seu redor)</string>
    <string name="texto_clash">Clash Royale é um jogo de estratégia em tempo real desenvolvido pela Supercell. Os jogadores constroem baralhos de cartas com tropas, feitiços e edifícios, competindo em partidas multiplayer para destruir as torres do adversário.</string>
    <string name="texto_freefire">O jogo coloca 50 jogadores em uma ilha onde lutam pela sobrevivência até que reste apenas um vencedor. Os jogadores procuram armas e equipamentos, enquanto o mapa encolhe gradualmente.</string>
    <string name="texto_mbl">Mobile Legends é um jogo de batalha multiplayer nele, equipes de cinco jogadores competem para destruir a base inimiga enquanto lutam contra heróis controlados por outros jogadores.</string>
    <string name="texto_fifa">É um jogo de futebol, o jogo oferece uma experiência de futebol simplificada e é atualizado regularmente com base nas temporadas e tem eventos do futebol real e eventos para ganhar recompensas e aprimorar suas equipes.</string>
    <string name="baixar">Baixar</string>
    <string name="texto_kimetsu">Jogo baseado na historia do anime Demon Slayer, os jogadores enfrentam demônios em combates de ação, controlando personagens da série, como Tanjiro e Nezuko. O jogo combina elementos de luta e RPG.</string>
</resources>